elon musk 個仔叫 x æ a-xii

elon musk 個仔

elon musk 條女 grimes

大肚留影（佢 jm9？）

外國尼姑

elon 個仔，x æ a-xii

grimes

有無人識欣賞？

我識

Elon Musk好快會係全球首富

光明會

Cyberpunk

老豆你唔好玩鳩我啦

7月既事做咩無啦啦又會攞返出黎講既

grimes都唔撚識 睇黎樓主對好音樂接近0認識

因為無乜人講

自己都唔識讀自己個名

Elon (אֵילוֹן in Hebrew), is a masculine first name, or Jewish surname, which means "tree" or "oak tree" in the Hebrew language.
Meaning: Oak Tree
(name)

X ash

elon神既品味你d凡人識條鐵

grimes 的音樂? 那種音樂好似印第安人山歌....., 個人唔識欣賞。

聖嬰

elon 條女，grimes

pre malone

Grimes at Field day 2012, Village Mentality Tent

grimes, elon 條女

有錢人啲口味

潮到盡頭便是柒